有冇人試過tran u

可以可以分享下